今晚德國客勝有1.7?

馬會又送錢

?

馬會又收錢

做咩德國廢咗咁多

靜靜地贏唔好 係都要燈到和波

你睇下陣容先

路維沉迷3中堅無法主攻
基本上德國由世界盃開始已經廢

德國正一食屎狗

好彩0:1果時補左和

平手離場

意大利 德國 英格蘭

攞完世界盃後真係廢咗好多
好似唔想踢咁，拜仁球員放假，出雪藏人Draxler

睇咗最後10分鐘，係咁被瑞士中路空晒起腳都冇人逼冇人屌，和到算偷笑，hea 到

究係係路維定人腳問題